一人一個想要嘅女朋友特質

溫柔體貼嘅普通樣都得 幾時出現呀

善良有個善良嘅心好重要

鐘意我同體貼

溫柔

短髮
其他正常就得

大波長腿樣靚

珍奶走綠

我不過我有男朋友了

走 唔好係我面前曬幸福

食煙、飲酒、講粗口

on9?

真實存在

不離不棄就得

尤莉亞

naughty

LM等睇FF毒男

sick ball

但係會自殺死

有閪

係女人

卡通公仔

樣靚，大波

唔好煩 完